突發 柏麗大道對出 有狗查巴士796x

一架狗車
見到5-6藍衫
外面唔太見到車上有人

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

有咩查